"Ah!
I don't know.
Hier is uw goede gezondheid verhuurder en welvaart naar uw huis.
Goede nacht."
"Nu voor Mr. Breckinridge," vervolgt hij, knoopsluiting zijn jas als we kwamen terug in de vrieslucht.
"Remember, Watson, dat hoewel we zo huiselijk zoiets als een gans aan het ene uiteinde van deze ketting hebben we in de andere een man die zeker zeven jaar strafrechtelijk dienstbaarheid tenzij we kunnen vaststellen dat hij onschuldig is.
Het is mogelijk dat onze onderzoekscommissie maar veilig zijn schuld; maar wij hebben er in ieder geval een lijn van onderzoek dat heeft gemist door de politie, die een unieke kans heeft geplaatst in onze handen.
We volgen hem tot het bittere einde gezichten naar het zuiden en snel maart!"
We passeerden in Holborn, omlaag Endell dus, en via een zigzag van sloppenwijken in Covent Garden Market.
Eén van de grootste slaat de naam van Breckinridge upon it, en de merkhouder een horsey uitziende man, met een scherp oog en bekleding zijkant snorharen hielp een jongen om de rolluiken.
